(FF)覺唔覺迪基亞轉會利物浦將會好完美

首先利物浦既攻力應該係歐洲頂級
唯獨是條後防太性感
而迪基亞 眾所週知佢係獌聯既一人防線
如果迪基亞過利物浦既話 真係一夫當關
加上前場又勢如破竹
呢隊將會係完美球隊

可惜獌聯唔好放（真係嘥咗一個咁好既龍門）
Btw 米狗快躝

all go liv la diu

only ddg is ok，其他dog不了

唔覺
米神配猁狗仲完美

人地目標係拎英超

銅軒聖誕開工

所以應轉曼城

當年隊長唔跌咪好

望到第一句都知唔洗睇落去

再買埋鏝條中場線 猁狗可以再拎英超

死毒撚hi

背負住利物浦之名就代表你一定要派膠

挑
梗係古天奴 沙拉 文尼 費明奴過皇者獌啦
仲有卡尼 迪布尼 艾斯派古達 阿朗素
咁皇者獌就可以重回正軌喇

廿九幾年都拎唔到一次英超仲係度獻世

人地自由身都唔揀猁啦

拎英超就唔好留係獌啦

琴晚獌聯都唔好去邊

去鄰居就有

好難可以5分鐘中出3粒囉

講到自己琴晚贏左咁